有冇人同我一樣覺得灣仔碼頭嘅鮮蝦韭菜水餃係世上最好食

菲律賓驗出中國製灣仔碼頭水餃含非洲豬瘟病毒

岩岩想講

新果兩隻辣味先係

鮮蝦韭菜水餃都冇豬嘅成份

貨品詳情:
韮菜鮮蝦水餃
精選鮮香爽脆的寬葉韮菜和上等大蝦，再加上臧姑娘獨門秘製醬料包製，每隻水餃都是皮薄多汁，香嫩爽口。

原產地:
中國

注意事項:
配料中含有麩質、甲殼類動物、大豆、魚、蛋類及含有微量的花生、木本堅果和奶類。

使用方法:

無須解凍

煮餃
1. 放於沸水中，加蓋以中火煮5分鐘。
2. 揭蓋後再以中火煮1分半鐘便成。
傳統北京水餃食法
用沸水煮熟水餃後，隔水上碟(傳統北京水餃食法是不放湯)再因應您個人喜好伴以香醋或醬料享用；帶出箇中鮮味。
蒸餃
1. 水沸後，將水餃放於蒸架上，加蓋以中大火蒸8分鐘。
煎餃
1. 煎鍋中稍煎2分鐘。
2. 灑140毫升水。
3. 加蓋再煎至水乾。
炸餃
1. 將水餃放入滾油中 (約100℃)，以中小火炸王金黃色即可 (10分鐘)。

儲存方式:
請放入冰格內 Keep in Freezer -18℃

成份:
小麥麵粉、蝦、水、韮菜、豬肉、醬油[水、鹽、黃豆、小麥麵粉、糖、增味劑(E621)、 色素(E150a、 E150c)、 增味劑(E631、E627)、 調味劑]、魚露、全蛋粉、鹽、麻油、增味劑(E621、E631、E627)、糖、澱粉、香料、水分保持劑[E450(iii)、E451(i)]、調味劑。

我都醒起呢單新聞

之前食開灣仔碼頭 覺得幾好食
而家好耐冇買
呢排買左隻台灣牌子既韭菜餃
好苦好難食
有冇邊隻水餃好食買得過？

毒死你地
樓下百佳日日成堆灣仔碼頭無人買

韓國水餃先最好食

有我批水餃好抵喎, 岩咪打呢個電話囉

Made in China
完

個人喜愛東東鳳城水餃

樓主食壞左個腦

正
雪櫃長備